覺唔覺IT係好睇在個口臭o靚仔

IT冇左Stranger things個o靚仔 好睇度起碼扣一半

基本上用頭D既杜文澤黎比係一樣

頭D冇杜文澤一定冇咁紅

潔癖仔都幾好笑

Ahhhh!!! I'm gonna fucking kill you!!!!

個15歲妹妹加起碼一半分

個四眼仔帶動氣氛

個靚仔。做得幾好睇

得我一個人睇唔明標題嗎?

電影小丑回魂

最後打鬥場面變咗喜劇

樓上。 唔驚比人屌你劇透咩

嘔落潔癖o靚仔到 發爛渣笑死